我想強調岩岩我見到呢條影片先係真正既警暴

呢個我真係睇唔過眼
唔該唔好再話我係硬藍絲
所有野都要講證據

但我相信有好既警察

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

收皮